{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102975",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "심양"
    },
    "text": "\"深陽\\n\nソウル江南区清潭洞2\\n\n昼食、18:00~06:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、羊肉の串焼きと冷たいビールが思い出される時「瀋陽」の外観に目立つパンダ造形物があり目を引く。 予約しなければ待機がほとんど基本なので、予約して訪問しなければならない。 1、2階に分かれており、低価格で羊肉の串焼きとビールを楽しむことができる。 また、2階には外観が見える席なので、外観を見ながら料理を楽しむこともできる。 深まる夜、羊肉の串焼きとビールを思い出す方はこちらを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "瀋陽はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区清潭洞2にあります。"
        },
        {
            "question": "瀋陽の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "瀋陽は昼食から18:00~06:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "瀋陽は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、瀋陽は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "瀋陽には個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、瀋陽には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "瀋陽の席数は何席ですか？",
            "answer": "瀋陽には50席あります。"
        },
        {
            "question": "瀋陽の外観には何が目立ちますか？",
            "answer": "瀋陽の外観にはパンダ造形物があり目を引きます。"
        },
        {
            "question": "瀋陽は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、基本的には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "瀋陽の料理はどんなものがありますか？",
            "answer": "瀋陽では羊肉の串焼きが主な料理です。"
        },
        {
            "question": "瀋陽の2階はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "瀋陽の2階には外観が見える席があります。"
        },
        {
            "question": "瀋陽での夜におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "瀋陽では羊肉の串焼きとビールがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 247
    }
}